아까 방세 올리는 줄 알고 완전 철렁했네. 근데 그 할아버진 왜 남의 집 방세 올리라 마라 난리야?
농담하신 거잖아.
농담이라도 듣는 사람 입장 곤란하잖아.
미스터 순대. 원래 좀 그래. 와이드 오지랖.
근데 우리집 방세 사실 다른 집에 비해 그렇게 싼 편도 아니지 않아?
별로 안 싸. 비싼건 아니지만 유별나게 더 싼 것도 아니야.
그런데도 아줌마 꼭 우리 위해서 모든 거 다 헌신하는 사람처럼 말하는거 진짜 좀 오글거리지 않냐?
진짜 좀 오바하는 건 있어.퍽퍽퍽!!
에라이! 퍽퍽퍽!
오빠 문자 왔다.
어?
